Je weet hoe ik ernaar verlang in de heerlijke kut zijn die me verveelde; het moment dat ik hoorde dat ze het bedoelde neem me mee, mijn pik stond klaar om te barsten. "
Mijn oom, die ook graag naar mevrouw Dale wilde, had zijn bedoelingen die richting begunstigd door de gesloten regeling.
het volgende : nacht, toen ik met tante en hem in bed lag, in het interval van a charmant klein orgie, en na me te hebben geneukt terwijl ik bij tante was onderaan, en voor het moment dat hij niet meer kon doen, draaide het gesprek zich om op de komende reis.
Hij drukte het plezier uit dat hij voelde bij de gelegenheid gaf het hem zich overgeeft aan een lang gewenst object.
Het wellustige oude kerel zinspeelde ook op een toekomstige kans die het zou geven hem om te genieten van de jongere charmes van het nichtje.
"Natuurlijk, jij en mijn lieve vrouw tussen jou zullen haar binnenbreken om toe te laten van enige actie van mijn kant; en trouwens, mijn liefste, zou ik dat willen voorstellen je moet Charlie op heterdaad verrassen, en ze uiteen scheuren deed alsof hij woedend was - dat Charlie je zou grijpen en zeggen dat hij je zou maken met geweld een deelnemer aan het bedrijf, op het voorwendsel dat hij je buitensluit voor het vinden van fouten: je moet breken met zijn armen en naar je eigen armen vliegen bed, hij moet je vangen terwijl je hem probeert binnen te dringen en zijn grote donder pushen pik in je, waarop je om hulp moet huilen, en een beroep doet op Ellen kom naar je hulp; ze zal komen, maar ik oordeel haar niet goed, als ze zal Charlie niet liever helpen door je vast te houden dan anders.
U moet achteraf veel beledigd lijken; maar het kan veilig worden overgelaten aan de invloed van de grote lul van Charlie om je te verzoenen met de incest, dan ontspannend, alsof je er door gewonnen bent, kun je meedoen aan hun sport. "
Dus deze bewonderenswaardige man, met zijn grote kennis van de wereld en seks, gaf ons uitstekend advies, wat, zoals ik in het vervolg zal aangeven, wij volgde vrij precies.
Ondertussen had tante, opgewonden van verwachting pakte mijn lul in haar mond en zoog het in stevigheid en toen op op mij begon ze zo'n opwindende actie, haar schitterend wriemelend achterkant, dat het mijn oom opnieuw ontsloeg.
Het vinden van zijn pik stond op voldoende stijf, knielde hij tussen mijn benen, en zeer aan de tevredenheid van mijn lieve tante, gaf haar het dubbele genot van twee Pricks neukten haar tegelijk, één voor en de andere achter.
